[金塊反cup賤種艇］NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (44）

入紙金塊
總之一定要阻賤種湖

你入有啲危

食蕉我從新愛你

猢d 3分好似大飛咁柒輸都唔奇

地球聯合軍來了

Ma boi 猴

頂唔頂到

難d
正常LA in5

傻鳩
我今年季賽迷熱艇塊龍
勝率有50%
bubble腸100%
除開好撚勁

如果晉級係Jazz 大飛應該唔洗咁慘

人類希望就放係murry 到
打撚爆rmbj 同猢, 我成世都幫murry 含都無問題

Kobe 幫猢人加buff

真心湖人贏撚硬

可唔可以將艇換成腸

你似想呃撚含

喂咩事

Kawahi 搵舅父搞搞佢啦

講咁耐
原來gay嘅

是但啦咪又係出局

期待kawhi best frd/外星人做head coach

點解上個post會話啞狗上年係龍好健康
明明final紮住打，賽後訪問都跛下跛下咁

Doc 點帶08塞 拎冠

Rondo帶

打到last 個個都有傷架啦

擺明講season啦

gap勁
加個勁教練（rondo）

是但啦 反正今年西決都冇得打

舅父話LA好食好住又多女屌不了

Kawhi Leonard said repeatedly Clippers have to get smarter: "That’s when it comes to the team chemistry, knowing what we should run to get the ball in spots or just if someone’s getting doubled or they’re packing the paint...get smarter as a team. Basketball IQ got to get better"

出聲屌了

大飛無未來 無現在
比左七個pick換pg

Game 8 反cup

換舊屎返黎 陰公

贏波贏自己
輸波屌隊友
Kawhi Leonard

留名睇啞狗又request trade大飛單核咁辛苦

人地啞狗今場入足14分 兩成幾命中率仲想佢點

練波又唔同隊友練
自己練自己想點有team chemistry

（下季乜都未有時間好似係）20-21NBA休季討論區

巫師願意出rui換

鷹願意出hunter

雷霆大贏家

是
成日係App台搵Glo

Clippers in 11

睇佢個樣都唔會係第一個出聲果個,個個都唔出聲,一獲熟

我雷表示萬分感激

啞狗理得你你地自己諗掂佢 諗唔掂我去第二隊打

講真GAME 5 GAME 6 領先之後唔識打波
底輸啦

啞仔傷左
刺呃佢話好返
啞仔再自己搵醫生發現比人呃
根本未好返
嬲咪唔打request trade囉
如果個故仔係真 咁人之常情啦

冇人睇熱火？

劣作

on9 呃啞仔傷住打波有得分？
仲要係廁icon

熱火呢？

你含murray，Harper Hepel 我既

啞仔係要有條友帶住佢去打先勁，好似上年巨屁帶住隊波控制節奏，佢負責得分一樣

但真係唔睇好塊

塊打滿兩次搶7啦

咁咪即係二佬命囉

真定假
如果係真 咁刺都好撚仆街下 啞仔反而無錯

某人好似相反，就算明係扮都係咁話
邊個大佬料高下立見
可惜奶共

咁detail係點無人知
到最後你同隊波不和
唔打/request trade都好正常

係呃佢會唔會停成季就佢呀

2027之前都無1st round pick
我係logo即刻賣撚晒啲人拎返啲pick重建

係時候要再吹奏朗度
跟住文件可以帶到老塞打到咁多teamwork

大後日又開波 希望夠時間比佢地休息啦

睇呢球果陣心諗,屌你咁都射...wa 好波

但佢想做大佬
但係playoff p明明可以做二佬，點解唔去潮人

你信佢啦
刺叫佢停季半唔打都ok
出番個時見佢狀態唔好又俾佢停
然後佢咩都冇講
要啲老將開team meeting問
到最後tp9係俾人屈個個

好癲 宇宙艇個陣都要重建

好在佢唔撚黎
多謝佢不殺之恩

樓主pin呢個啦

Champ唔到要即刻重建啦

佢無論打法同性格都係二佬命

其實佢係勁，但做唔到大佬

未見過有隊波個大佬係啞既
場上call ball比人無視

就算啞仔續約 原班陣容都好難拎冠
隊入面兩隻stars都31 其他role player Beverly lou wil Morris 呢班都33 34 下年仲有無貨賣都未知
有得賣好賣啦

上年先比人話打救咗垃圾兄弟今年就變咗垃圾兄弟

我形容得唔好
唔可以話係呃佢好返
準確d黎講係大家對點醫佢個病有分歧

如果共占柒到今次食唔到糊真係退休算

對上一個咁勇咁clutch嘅rookie應該係Lillard

咁你就收皮啦
學人帶風向

因為湖人唔肯用IG換佢 佢小氣

The NBA has locked in November 18th as the date for the 2020 draft.
11月中先揀人

艇下個1st rd pick要2027先有,過埋下年唔知又要潛幾耐

帶乜風向？
你又知內幕？講黎聽下

佢入湖無體系都係碌撚

咁你就咪撚講個呃字啦on9

七年真係痴撚線
衰撚過以前網隊

勇狗入黎支持金塊
利申 今年撐過拓荒者同火箭

即刻想起

今晚去老麥食麥樂雞慶祝下先

塊仲有湖既25仔係到

下年無細摩同最佳第6人
GREEN都係收緊友情價 下年OPTION

成個大飛更衣室環境應該好差 舊人唔妥新人
新人仲要成日輪休唔打
上場輸完harrel仲吹口哨
馬後炮睇個時應該留返係龍簽張一加一應該係最好選擇 仲可以睇rmbj點 過一兩年接rmbj過湖同ad組團

大飛真係柒到呢

詹姆斯季后賽職業生涯14次3-1領先

Several Clippers were so fatigued during Game 7 against Denver that they struggled to play stints longer than three minutes and asked out of the game for a breather in the fourth quarter, sources told @TheUndefeated.
支力到3分鐘想死

不但全贏，而且全部都是4-1贏。

2021好似好多FA

AD FA
啞仔好想要吧

今場睇分數嘅
佢唔係戰犯
25分鐘20分
要問下出40分鐘22射得14分個個

所以我真係覺得啞狗2021會去熱火

大飛戰犯就係文件河
比佢咁打kawhi場均四十都無用啦
連迪安東尼啲調動都好過佢

做咩唔倒水強制time out牙

佢要一個組織到既

PG會唔會太柒

AD 打PG 起家點會唔識組織

我一開始都講左「如果個故仔係真」
你知內幕唔係咪講出黎囉
最critical位點醫佢個病冇提到
開口埋口就叫人收皮話人on9
你刺迷憎啞仔一件事 理性討論做唔到
算啦 我潛

字母啞仔出晒局，廢老繼續坐穩第一人

推到11月仲搞唔搞試訓

同字母組團

佢師承kobe
要個苦力中鋒加個cp3/rondo都得啦，要個西女人簽佢返黎真係把撚

唔搞真係同刮刮卡差唔多

字母d組織仲係bb班咋喎

Jokic第一人

但2021冇乜邊個控波勁既FA
應該要執抱團啦咁

同雷要波縮囉

是但啦 反正啞狗下年都係出局

或者同doncic組團

Herro超好j，啲clutch three

RONDO 咪FA

佢邊到睇得起小牛

順手係bubble搞埋聯合試訓啦

應該有隊內無Draft Combine

好似話搞視像試訓

啞狗一早打電話問下RMBJ 點打3:1 咪冇事

籃波都有得見工咁面試

咁咪姐係又要隔離

咁不嬲試訓=面試嘅
Medical report同身體數據好多人會偷雞

detail 唔知都可以作個故仔話刺呃佢幫啞狗洗白，好野

最出名例子咪kd
差唔多7呎報6呎9然後避打c/pf

Lakers fan where y’all at

呢啲咪就係Herro波

今年係咪啞狗playoff 成績最差一年

係playoff隊友最差既一年

choke

bench press 0下

啞狗唔load man 可能唔使死得咁慘

搞死化學作用

放心嚟緊仲會有得再差

又唔係
同刺有年係第一輪同大飛打
俾波縮絕殺

大飛會唔會續細摩

最慘都係衰多年 拍拍個蘿柚又走得
大飛就繼續柒

睇住宇宙單核史詩式垃圾表現出局真係人生一大樂事

咪撚講咁撚多廢話啦

個陣啞狗係玩失蹤啊

波波死老婆都專登去想見佢都唔係第一時間有得見啊

除非又簽到Danilo, 否則冇乜好選擇啦

Sex cam
指示個球員要做咩動作

呢球真係是日金球

James Harden lives in Clovelly Court whereas Stephen Curry lives in Cochrane Street. The tank tops in Hollister came in six sizes: extra small, small, medium, large, extra large and extra extra large. Its chinos come in many sizes. These beige chinos are the wrong size. They aren't my size, neither are they my cousin's size. This pair of beige chinos is a size thirty six. Do you have them in size thirty one? I take size thirty one in pants whereas my cousin generally wears a size thirty five. However, I would like to try a size thirty one pair of chinos and a size thirty three pair on for size. If both pairs aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size somewhere else. What's your size? What size shoes does your cousin take? What size skirt is your sister? I wanna try this tank top in a larger size. Do you have it in a bigger size because I think it's one size or two sizes too small? I need a larger size. My brother has tried it on and it's the right size. This branch doesn't have the sky blue tank top in my size so I'll have to visit another branch. My friend Margaret takes size six in dresses and medium size in tank tops. She's a size eight in shoes, including flats, high heels 👠and sneakers 👟 while I generally wear a size nine. A notice in the shop says "If you spend over eight hundred dollars 💵in a single transaction, you get a pocket-size mirror as a free gift." I'm gonna make Margaret a gift 🎁of a pink swimsuit 🩱, a pair of mom jeans 👖 and a purple tankini along with the pocket-sized mirror.

留名睇下年一輪遊

冇錢

下年傷左唔肯打 request trade

想飲

隊波比賽係連場邊坐都冇出現

當年大飛係用交易方式挖文件河過去 再俾埋營運總監佢做 舊年定唔知前年燉咗冬菇 今年第二次帶領大飛3:1被逆轉兩父子齊齊出局咪唔洗專登浪費時間睇對方比賽

我代表綠軍多謝文件河唔肯留低重建 如果唔係都未必有少帥

通常兜唔到啲fans就會拎佢舅父出嚟擋

最underrated 球員 - dragic

艇打波好似玩緊 1f5m
一個上完輪下個
都唔知6p 既精粹

點醫佢個病冇提到
你judge人同時但同時你都冇證據話佢未好返wor
常規賽就打下抖下loadman
playoff 就場場爆到盡都冇事
係隊波同聯盟到拎盡著數但最後都carry唔到輸波

g7 14分27%命中...
換轉俾某球星一早俾人屌到屎屝開花
但E+都仲可以有人護航

某球星輸波都唔會俾人屌教練廢啦....

Griffin打小球5號位有無得諗

依家就咪諗啦

Playoff 艇打得差 -> 隊友廢
又唔諗下regular 成日load man 無隊友點carry到第2 seed

火箭係咁將d爛約換爛約
都唔會幫到架啦

細杯都20

Michael Jordan is the greatest NBA player of all time. I used to enjoy watching Vince Carter play so much as he was a very exciting slam dunker. In fact, he is considered to be one og the greatest slam dunker of his time. The tank tops in Zara come in six sizes: extra extra small, extra small, small, medium, large and extra large. Its blazers come in many sizes. This Navy blue blazer is the wrong size. It isn't my size, nor is it my cousin's size. This blazer is a size forty four. Do you have it in size forty? I generally take a size forty in blazers while my cousin is a size thirty eight. However, I'd like to try a size forty blazer and a size forty two on for size. If both blazers aren't my size, can I get it cut to size? If not, I'll need to get it cut to size elsewhere. What is your size? What size skirt does your cousin take? What size tank top is your cousin's husband? I wanna try this pants in a smaller size. Do you have them in a smaller size because I think they're one size too big? I need a smaller size. My friend, Leonardo has tried them on and they're the right size. This branch doesn't have the pink bathing suit in Margaret's size so she'll have to visit another branch. My friend Celine is a size medium in tank tops and a size eight in shoes, including flats, high-heeled shoes and sneakers whereas I generally wear a size nine. A notice in the shop says "If you spend over four hundred dollars in a single transaction, you get a pocket-sized mirror as a free gift." I'm gonna make Celine a gift of a khaki swimsuit, a sky blue bikini top, a pair of mom shorts and a pair of pink high heels along with the pocket-size mirror.

佢一律20usd

你話萬用package gordon換就話砌下巨頭啫
wb0換blake做乜鳩
換完咪又係playoff次輪到頂
反而唔換仲有得搏下wb0生性衝出次輪

Griffin Roco House EG Harden
小左個人TO 派膠上腦

咩叫no i.o.u.s?

條友手咁短點護框

試下手風

上面p字頭條友貼一大篇9唔搭8既雞腸係做咩事?

I'm rooting for Stephen Curry. Stephen, you're doing fine. You're getting better every day. You've almost mastered it. Keep up the good work. You're on the right track now. Keep it up. I think the next company that will rent the shol will be a high-class restaurant. A restaurant of the highest quality. The shopping center will probably rent it out to the new company for five hundred thousqnd dollars a month. My cousin is the landlord of three flats in The Cullinan. He's rented them out through letting agencies. My brother has also been renting a flat above the train station from a landlord through a letting agency.

I owe you
應該指賒數

啞仔狗係適合做得分手 唔係組織 以前刺上年龍都唔洗佢做組織 專心得分咪勁 今季即刻收皮
不過文件河可以教到啲team D咁廢真係死左佢啦

block佢就得 好耐歷史了 唔洗理佢

仲有house?我屌呀？

所以咪岩 單打唔洗組織

咁都有人同啞狗護航CLS

係刺個陣玩失蹤都算， 始終口同鼻拗
上年休賽期撚鳩晒湖龍雷唔會唔關佢事喇掛
仲要Regular話有傷玩load management， 打Playoff又無事場場40分鐘。 屌你條友懶就懶啦養生波仲過火過Wiggins

想當年連燈仔連奶共占係騎班隊友唔話唔廢屌奶共占自己腳軟同拍拍𤓓友組巨頭。 依家啞狗入得14分比人反cup左3場無人屌不突止仲要推個波落教練同班隊友到， 又要做大佬又唔肯孭飛食屎啦屌

艇個班底成個聯盟最勁都比你班人踩到地底泥咁款，班打手肉酸到

佢其實今年助攻數好似有升
但控衛係癲狗
節奏冇人識控

前年2348 rmbj先洗白到少少，開始有少少人屌lue
宜家打到咁反而有人護航屌文件河，真係同人唔同命

屌閪都唔得？
最多咪驗核酸

pg季季都吹到好大

年年都季後賽露晒底

同埋nick nurse防守體系相比文件河

頭先都想問，起底見佢好似唔係波台手足黎
我P牌仔咩都唔知

溜馬時期好撚掂
定係體系問題呢

年年都講話有教練識用會勁d
我都咁同自己講左好多年

啞仔最大問題係控唔到更衣室

射到成pat屎咁真係唔好賴體系

溜馬果幾年活係LBJ陰影下

去禾勇有弧頂組織大師幫佢

見頂換kawhi?
有邊個入勇打wing唔輕鬆

Yes
Jerry west係勇派去嘅間碟

佢舅父又唔幫手

Vince Carter is considered one of the greatest NBA slam dunkers of his time. I think the next company that is gonna rent the shop will be a high class restaurant. A restaurant of top quality. The shopping center is probably gonna let it out to the new company for nine hundred thousand dollars 💵a month. I'm the landlord of three flats in The Cullinan, three flats in The Harbourside, two flats in Sorrento, two flats in The Arch and one flat in The Waterfront. I live with my family and my girlfriend in one of the apartments I own in The Cullinan which is about one thousand seven hundred square foot in size. The rest of the apartments in the aforementioned housing estates have been leased out through estate agencies, the sizes of which range from about seven hundred square foot to one thousand three hundred square foot. My sister has also been leasing a flat in The Harbourside above Kowloon station from a landlord through a letting agency.

成日load management，到playoff就收割
搵鬼服你咩

今年想收割都唔得

咁人民幣搞場大龍鳳走騎
同啞仔整到自己係受害者嘅角色
點都有分別嘅

香港時間9月16日，快艇球員祖巴茨的女友於今日解除了為期7天的隔離正式進入園區，但隨後快艇在搶七中被淘汰，即將離開園區。

祖巴茨女友在9月9日時進入園區隔離，當時快艇還2-1領先金塊。

連登仔成日屌人clutch 唔企出黎..
今場G7 咁重要 個兩件都企唔到出黎...
依家就賴哂落文件河到
講真LUE 800 都係clippers 教練團到...
clippers 有兩個冠軍教頭
可愛同PG
G7咁重要既比賽都冇表現真係好難話到俾人聽佢地係top super star
廿分都冇好過份

講真舊年搞場咁嘅大龍鳳啞仔啲仆街格都露哂底啦
利申：兩個都反

問題係啞仔唔係受害者
spurs俾左勁多球星待遇佢WOR....

當年既鹿刺少主

好明顯就算無傷患
啞仔都會唔續刺
啞既但又唔似td 想去大城市去大市場

Russell Westbrook, now you've got the hang of it. You're on the right track now. I support you. All my friends are rooting for you. We're there for you. We've got your back. I think the next company that's gonna lease the shop will be a higher class restaurant. A restaurant of high quality. The shopping center is probably gonna lease it to the new company for six hundred fifty thousand dollars a month. I'm the landlord of three flats in The Cullinan, three flats in The Harbourside, two flats in Sorrento, two flats in The Arch and two flats in The Waterfront. My family, my girlfriend and I live in one of the apartments I own in The Cullinan which is about one thousand seven hundred square foot in size. The rest of the apartments in the aforementioned residential estates, whose size range is between about seven hundred square foot and one thousamd three hundred square foot, have been leased out through letting agencies. My sister yoo has been renting a flat in The Cullinan above Kowloon station 🚉 mfrom a landlord through an estate agency.

上個月罷賽單嘢 RMBJ做湖代表 艇反而係Lou Will做代表

今年好多團隊籃球入東西決

Load management 真係創先河
本身啲球隊季尾輪休大法啲球迷已經屌
佢仲要玩到季初/ 中嚟開始輪休
唔講以為佢過咗30以上開始要打養生波

點解抖得比其他球星多但今日game 7會拎得14分？第四節仲要0分

帶傷出賽 感動世人

就算真係兩邊醫生都唔同意見都好
但問題啞仔真係啞 個段時間乜都唔講
乜都係舅父出聲明 到今次黎lac 又係比人講左係一早溝通左
根本佢個心就要係大城市 但問題
黎第一年就玩輪休 仲要咁後生

Stephen Curry, that's coming along nicely. You're doing fine. You've got the hang of it. You're getting better every day. You're on the right track now. You've almost mastered that. You're almost there. You got this! I believe in you! I think the next company that will rent the shop will be a higher-class restaurant. A restaurant of high quality. The shopping center will probably let it to the new company for one billion three hundred fifty six million six hundred thousand dollars every ten years. I'm the landlord of three apartments in The Cullinan, three apartments in The Harbourside, two apartments in Sorrento, two apartments in The Arch and one apartment in The Waterfront. I live with my family and my girlfriend in one of the flats I own in The Cullinan which is about one thousand seven hundred square foot in size. The rest of the flats in the aforementioned housing estates have been rented out through letting agencies, the sizes of which range between about seven hundred square foot and one thousand three hundred square foot. My sister has been leasing a flat in The Cullinan as well above Kowloon station 🚉from a landlord through an estate agency.

路威：我已經有68天沒見到我的兩個女兒了
回家了

總之啞狗已經出咗局記得上幾個po先個個話佢今年又fmvp 又話五冠五fmvp佢之前做啱做錯都好佢今年都係收咗皮

PG 自己搵
輸左冇得怪PG 掛

以前好鍾意pg
而家又廢又多口水

對佢黎講pg係第2option
本身打去問kd一唔一齊
但kd本身同佢有牙齒印就rej左佢
然後就同龍 大飛講 你叫到pg黎我來投
就變左今年咁

你諗吓喺入面d人嘅人工 呢個定價其實合理

好心PG同Beverley收下把口, 成日咁口臭又打唔出表現真係好柒

仲串鳩HARDEN 佢廢極都拎到分

第三option
第二係JB

佢係一個好好既二佬
但點都做唔到球隊大佬

成班傻西懶文件河 究竟有冇睇波
第四節 PG d 三分 球球炒 啞狗射波又炒
其他人入樽上籃都炒
咩教練都死啦

留意到開始有人用：
2 wrong makes right ，去幫 共狗占平反

G6 G7, PG同Kawhi第四節射又唔入剷又唔入連續兩場都係咁真係好醜, 仲話superstar playoff p

Pg kawaii

用最kobe嘅方式致敬

打鐵

雙核當然有問題 不過文件河係歷史領先3:1被逆轉嘅教練 唔係偶然的

最多

20usd真係當散銀

同埋屌Jerry west都on9
牌面 深度執好哂
打撚到閪咁 屌佢
料就最靚
個廚9流
然後啲料重要自己識自爆

唔好講球員..分分鐘球員trainer 保姆都已經超高人工

你同rmbj講散銀？
人地要偷wifi架

可愛要個防守串連 射3勁既真PG就夠.
.<<最佳人選prime conely, lowry ,brogdon, fisher
依個PG 唔岩洗..可能夾rmbj會好D既...

之前個個讚佢神操作

屌那聲rmbj 心計勁到..
特登放lue 800 入clippers教練團
搞到可愛champ唔到
好撚可恥

掉轉諗
lue 帶到james 拎champ
竟然帶新聯盟第一人第二round 收皮

我覺得morris冇問題，係rj差啲

神係神
唔記得仲有教練

成隊打iso
比你幾神都冇用

有個控到場可能會好啲，不過點講都冇用冇得證實

似team defence問題多過進攻

只好睇下來緊潮同塊打成點
如果潮輕鬆
艇有排比人笑

g5 6 7 都係進攻出事

所以係串通機會大D....

真係訓左 食蕉而家咩心情

佢真係神操作 表面幫艇砌好今年奪冠機會
其實係斷送佢地未來rebuild既機會 暗地裡都係幫湖做事

全聯盟最高人工助教

應該打0248

艇不嬲巨星單打啦 啲空位三分唔入嘛
防守同進攻籃板輸唔少

幫三隊建立皇朝

真係有可能炒河流 扶正lue爺 0248 1348

坦白講

All in 有幾神係人都識啦

調轉ad冠軍我都唔會講palinka神操作啦

btw viutv係咪未有schedule
記得上年播哂成個西決

應該輕鬆
比盡6場

講神以前騎個個gm 就神啦
次次季中都換到好野

1348有撚用咩

koby altman執番隊波入決賽係勁

係就爽了

Regular 1348
Playoff 0248

幫我雷重建

Playoff p 一到季後賽就變咗鷄肋

regular 1348都唔係話好勁

佢2017-2018嗰個中期交易真係好似nba 2k 玩緊my gm咁

6場後返LA

但照比太監屌

2號球員今日咪出咗43分鐘

冇出48min所以咪輸囉

yc本身係換pg 最後換左ad 點睇

唔係阿銀硬做個四號簽比佢撚換到咩

Playoff pee
柯尿落地強制time out 爭取額外休息時間

但係唔clutch 唔入

金塊場場咁chur 連續兩圈都打到第7場
體力會唔會有好大影響？

利申：wfh忽然球迷 純粹想奶共占輸

滿血都唔會贏到湖

利申： 想Lbj 輸

塞爾維亞油雞可能會

金塊高原練慣
而家又入晒zone 咁

愛G佬一早睇穿

邊有得咁睇
點都要計埋trade harris, zubac
平續lou

Meyers Leonard: 我先係真正既里安納

邊關愛g事
愛g trade極ad都比人撚

而家一鋪清袋嗰下慘

當你ad守到油雞 green同kcp會唔會守到murray

咁無得咁計嘅
我諗唔知結果下點都10000%trade
好似如果今年湖2nd round exit, 但pelinka都一定會trade AD

雙mvp 都守到啦

我又反而想知連lillard同harden都守到
點解覺得守唔到murray?

ad 後生點同

快艇去追rose 試下
rose 組織比成隊艇都強

兩個都一撚樣
弱智先唔trade
連埋cp3換wb一樣，弱智先唔trade

睇到game 5/6就知老河流真係炒得
每次領先1x分都會鬆章俾對面
明明已經試過比人31反cup都學唔精
Game7 金塊見你兩粒星一持球進攻
就double team 縮底
兩粒星比人守到熄哂火
睇到老河流唔知點應對 手忙腳亂個樣就好好笑
另外pg呢幾年季後賽啲表現真係得啖笑
口氣同實力唔成正比

換冇問題但你送哂選秀權出去呢

唔知你想表達乜
上面講緊west係咪好gm
咁你換PG代價就係咁，換WB都係咁

你想表達乜，依家想講唔係good trade?咁你諗諗應該上年點trade囉，上年pg mvp第三30隊GM我諗29個都會讚west

結果論

西决Will Barton 出唔出到

Kawhi上年係fmvp加係奪冠成員
唔結果論下Jerry west concept上一定冇錯
結果論咪pg買得閪囉

點會守唔到 湖個防守體系好成熟

現役兩個火力最猛嘅後衛都俾湖個防守體系守死左啦

playoff fans好鍾意結果論

改自己個朵叫PLAYOFF P, 柒撚到喊

上年jokic playoff打OT都試過打左60分鐘, 今年算舒服架啦

食蕉會收起佢

kd curry 啞狗 全部比人3:1 易轉

上年睇返冇一樣係差
賣走tb 搞死左76
接近免費收同續zubac
什至今年morries 同 reggie jackson都係good trade
係換左pg舊垃圾仆左街姐
但如果你當 果堆野係換埋kawhi返來又會覺算係咁

咪嘈

啞嘅點控

點控呀打一場休一場
人工又出最多打就最撚小
邊個服你

唯有等返上個post個個人解釋
GM "雷 箭 刺>>>>all"

都真
上年lowry ibaka
gasol都有出啲力

唔簽playmaker一個錯玩爛曬
不過簽左都未必贏到

啱啱先發現
原來肥仔招牌動作有名堂

又Jer住晒=.=

睇下佢今年出咗幾多場先啦打最撚少

出幾撚多場呀
咁撚巴閉
你人工最撚高架打一場休一場

垃圾女人PG

仆街講 大飛拎換pg 果d cap 留返來收波叔
頂多留唔住 gnallinari
仲有一百個pick比佢玩 有前途有現在

72場打57場喎

油雞獨立

發現呢幾年都係旺新coach
15 Kerr
16 Lue
19 Nurse
今年四強得Vogel係新....

拓荒者同火箭兩隊都唔係內線做主導嘅球隊 所以一做pnr就會夾出去隻pg度截佢分波, 金塊可以有Jokic拉出嚟分波同打高位進攻應該冇咁好守?

女人打得48場tim
睇返BS記錄

單操作點計都係good move啦cls
原先已經入到playoffs 既球隊原班人馬加兩粒球星
其實本身最唔抵係湖人靠ad同lbj兩粒星吸左堆底薪戰士令到個陣冇想像中咁差 不過宜家連雞塊都過唔到就算啦

女人真受傷
你啞狗load man
用咁樣來比
底你下面班友唔服你

真心覺得zubac廢

72打57叫多 唔好講笑
會員 66
登子 68
Lbj 67
Mb再玻璃今季都 51場呀大佬

關鍵位係無組織者呢

比個rondo就無敵

Jokic 73場
Jamel murray中間有傷 59場
Ad 62場

Gel 定
諗緊fmvp比ad定Kuzma

之前仲係猢

wa 咁咪好撚多?

4個大哥面和心不和

利申識睇相

用moris個trade黎換個PG得唔得?
不過又諗唔到邊個夠班
大腸rubio唔知個時放唔放

可能出caruso守佢

雷霆拎完艇d pick再送隻grant比金塊打柒艇

大佬豬巴拎住7m 年來睇合格有突啦
頂到肥仔就唔係依個價啦

自己係都死要搶Morris 抵撚死
仲抵執到寶，結果打鳩D77 犯眾憎

咁買賣嘅野
你情我願嘅

搵個老底戰士頂未差唔多

蘇八治一來慢二來唔耐戰
頂下重型中鋒幾分鐘就要換

我哋個老底戰士係Howard

從結果睇返幾有趣

Rondo係射手黎

諗諗下關可能叫唔到colison 復出

呢個控場勁過成隊加埋

rondo好似教練黎
有佢屌打到馬龍

reddit ff我地要cp3
要咪放rubio
不過17m，艇應該唔得
同埋睇落腸一啲都唔會想放
係都upgrade其他位

唔打鳩佢可能個輪都過唔到

colison係我眼中同reggie jackson差唔多

所以我幾時都話唔好trade 比同岸
D結果好快反影到

其實常規賽果陣艇d防守有冇咁差
我見金塊下半場好輕鬆打d pnr 就攞到手

下兩隊就是公馬+76人
其實個時係得塊有Cap食到Grant

當年癗trade harden去箭

馬龍有講過防守帶動進攻
艇係咁攻唔入連守波都差埋
第四節開始防守已經崩潰緊

1-5號位啟動打左7場 大飛都無針對策略真係勁癲

心態都崩潰埋
明明頭幾場塊先係畀人守到一棟都冇然後畀人反cup嗰隊

輸完game 6成隊頭dupdup咁
單睇個樣就唔覺得佢地想贏

啞狗真係好多人護航 都唔知迷佢啲乜撚

同埋俾人屌得最多輪休個隊馬刺
Tim Duncan生涯出得最少個年都出左58場
唔計縮水球季嘅
收山個年都出左61場呀
57場學人叫攰

新MJ喎

點都一定會難守過拓7同火賤

始終呢2隊以外線持球為主 打法上相似 都係guard持球單打 切入分波分主

而金塊就以joker高位策應為主 湖點都一定會唔慣

相反金塊守湖會易守啲 都係縮窄禁區包夾lbj為主 唯一唔同係lbj分波能力勁過啞仔 如果湖外線啞火而盡量守死到lbj同ad得分係有機會贏

始終湖lbj同ad 2個一定頂唔到48分鐘 今年湖又無穩定第三得分點

相比之下金塊今年joker（好撚穩） ,Murray, mpj, monte, Harris, grant 同millsap人人都有得分能力

今年西決應該都有啲睇頭

成個下半場都係肥仔上頂接 之後pnr
啞狗夾就掉出去3分 個教練重好似寫生咁完全無辦法

啞狗係出場數真係點都無得幫

真係mj既話就算隊波頹都一定會企出黎 再加上一定會屌醒d 隊友 啞狗喎 同小花差唔多咁啦

好撚好笑

Call 完Time our 又係咁守

人哋畫咗好多靚play，係個波唔入啫

Lbj條友實打到48分鐘係可唔可以好似18年場場2348

笑撚死攻防一體現役第一人事實證明上年係靠隊友同運氣

（只）靠隊友同運氣 ，呢個講法又over 左 喎 ching

咁上年係幾Carry

只係證明啞狗只係錦上添花而唔係雪中送炭嘅人

我又冇講只係一半靠隊友同運氣囉

一句講晒，pat bev呢條柒頭柒晒好撚心涼
未來五年你玩晒丫拿

進攻黎黎去去都係單打 打到後面都無心機

神之子攻防一體冇死角

起碼證明舊年一定唔係單核先

Kobe要過氣啦
未來就係 紫金人民幣皇帝嘅NBA

Kawhi算唔算係完美 防守勁又有三分有中距有剷籃 今年組織又進步咗咁多今年實拎到fmvp 地位同Jordan 平排

kawhi唔串佢啦佢份人又唔出聲
不過q4五次出手又真係唔得嘅

思路正確

同lbj比將隊波由70分變到100分同0分變到80分既分別 咁上下既比喻
同lbj比

最驚金塊無體力
打左兩輪都係g7

計埋kd宜家聯盟頭5小前點排

game 1留力+唔俾對面試探
之後再1-3反cup EZ

Rmbj控場穩到傻
咁易反cup到
加上上輪打箭肯轉陣 又有coach rondo
起碼唔似doc仲on99

唉豬第一
其他是但

唔黃 一嘢剷籃draw一個foul啦

啞狗>Ingram>KD>JB>女人

真塊迷都預自己underdog架啦
睇得一場係一場

咁都唔屌得 做d野出黎肉酸到
快d斷腳添呀

手指長排名?

將會有大量塊迷

反湖就唔好入塊迷數啦
西決係湖vs全世界

大飛唔係好撚嘈既咩?
屌下佢地場邊好撚嘈又唔得
不過算啦而家應該靜過圖書館

聯盟頭5小前

奶共占仲計唔計小前
KD斷完腳真係未知數

癲狗pat b仲可以點吠

講真成隊艇我就唔憎kawhi嘅
細摩pee gee pat bev啦喎

計小前 同 當kd冇斷腳

計唔計都無佢份

汪汪汪咁吠

加入一隊新隊，
然後仲要玩 load management 每打三場休一場
咁樣點培養 chemistry

抱起黎屌

呢隊波賤種黎計五門齊
pb pg kawhi morris harrell

KD>Kawhi>奶共>JB>Tatum

on9咩 反lbj都排lbj係kawho前面啦

ig都無

真

打場PO證明下自己先

世一小前，梗係有資格屌人啦

其實我唔反佢，但對成隊大飛無好感。由船長年代已經印飛差，現在可以盡情打落水狗

文件河柒到咁仲有冇得做 咁既款比佢玩多年 kawhi要諗定下家去邊都似

其實當唔當doncic係sf

今日上半場仲係好嘈

想問季前見到簽左啞狗就係到吠個班所謂艇狗去左邊到

從來都唔係

湖會唔會再搵Ad打5號位？
Jokic 速度應該跟唔上

正常正選會上傳統陣容

原本馬刺好鍾意leonard，到羅馬刺羅生門我都覺得兩邊都有問題轉隊無計。上年free agent去快艇又特登叫湖人同速龍留cap真係pk到一個點，之後重要有媒體講當日講明要當日leonard要求快艇trade到PG入隊先入隊，真心覺得leonard真係一個奸狗黎，依家見艇輸真心心涼。

搵緊下一個東家 唔得閒上水了

冇得賴啦 人腳全nba最好 打到3-1比人反勝 輸自己啦 lou講哂個問題係邊

我覺得會睇猴活跟唔跟到jokic，如果守到推返AD上4號位，金塊4號位會比人打爆

現代 籃球皇帝
今年加冕後正式超越Mj

麥基正選啦
頂半節換小陣容

Kd成條阿基里斯腱斷仲有冇7成

公馬 箭 大飛
邊隊最柒

單腳都夠打啦

箭一定冇份先

joker都唔快
守就一定守唔到
係哂到佢幾多體

試探一場之後
AD:我願意打更多中鋒

100000% 大飛啦

bee 可以入一粒嗎?

公馬同大飛差不多，但大飛班友太串先係咁畀人打落水狗

睇cousin復出同kobe後期打波傷完完全跳唔起咁
雖然kd打法唔食爆發力但防守難啲再防鋒線

認真討論既話真係要睇過先知 睇下佢轉唔轉到型打多d背框 防守就實有影響架啦應該

講柒甚至可能公馬柒啲大飛話哂都打到搶7
公馬輸咗 字母都比人打落水狗啦

公鹿有咩柒

真係輸格食格ja

仲要我記得次次back to back強隊都休強隊個場

頂盡3成

Feel到下季爛網仆街搵nash食死猫

大飛2027前pick都係人地到

變7尺Ryan Anderson
諗下都興奮

regular第一 mvp+dpoy 3一防

湖人正常發揮 唔輕敵根本入硬總決賽
希望AD咪撚受傷

防守不嬲廢
進攻下季入到20ppg當贏

屌原來boogie先30歲
kd仲大佢一年

今年淨低咁嘅賽程 潮都Champ唔到嘅話
真係唔撚 好去死好過

最主要係得罪湖人同當值

其實鹿有幾個入defense team更顯得AD應該先係DPOY

AD唔受傷 乜都有可能 佢太玻璃特性

要去到王天擊殺嘅話 就冇嘢好講

Kawhi真係可惜
個陣私心想佢留係速龍
轉會窗唔識講，狗唔狗閪就閣下判斷
佢夠穩定，防守比力又算乾淨
個人又唔多嘴（對比幾個隊友..）
不過唔同FOJ一隊都feel到佢有野心
係差d領袖風範
佢成個格都係要有Lowry呢類人先幫到手
艇成隊波都唔似一team人
個人能力頂級，run起上黎唔知似乜
寧願佢留係龍比Nick Nurse執仲好

又玻璃

好心唔好成日標籤啦
癲狗不嬲都多人憎架啦 收大龜山 今季開波前簽到kawhi同換到pg係twitter 周圍撩交打
大細摩又係on9仔黎 打人多過打波

kawhi pg唔多解釋 無合約精神係抵死
根本係自己攞黎

係咁穩定今場唔洗輸啦
27.3%fg 14分

睇下dame同cj 同nurkic賽後開晒名瘋狂出tweet笑鳩癲狗就知快艇有幾乞人憎

ad trade me好似冇pg kawhi比人屌咁多
係咪因為鵝太垃圾

ad係仲肯出場
啞狗講明唔換就唔再打

睇金塊定熱火邊隊行得遠咪知

如果一樣呢

咁就睇綠軍定湖charm

湖

咁鹿柒

穩定係用一場數據睇？
我唔係話佢宇宙無敵喎大哥
我知成隊大飛都串過馬撚

大摩好人嚟

大飛以人腳來計真係聯盟頂級，可惜文件河on99唔識帶，進攻iso iso iso，防守都係靠顛狗pg啞iso iso iso。又無人控制節奏同組織進攻，根本就係高級街場散手波執是但執五個勁既放埋一隊咁。

真係好開心呢啲19籃球輸波提早放暑假，成季打落來，球團同教練縱容手下班球星唔打戰術唔夾防守輪換，諗住iso iso iso=win，收皮啦屌，文件河應記大功。

唔撚多嘴但陰啲陰啲做埋啲濕鳩野
暗地裏叫女人走
續撚咗大約叫trade me搞到okc被逼重建
唔好話咩今季okc打得幾好
開天眼係人都識講
季初會預計到波縮回春+okc一年就上到西5？
歸根究底就係賤種啞狗暗地裏叫賤種女人做259
兩個都賤種 講乜都假
輸波完全係抵撚死
講起速龍 屌你唔講以為今年po西琴打得好好

究竟夫子同老夫子係咩關係

Game 7 of the second round series between the Boston Celtics and Toronto Raptors drew 4.691 million viewers as the most watched NBA game of the week.
最多人睇水皮東岸搶7

大把人同情ad

傻左 擺明西岸好睇好多

Funson

炒文件搵邊個教好？

最強教練已在陣中

lue上位

好認同, 金塊有Jokic嘅高位策應能力係同嗰兩隊嘅最大分別

我覺得金塊要贏嘅其中一個重點係射手群要把握到 MPJ, Millsap, Grant都比較streaky

大摩好過細摩
多hard foul 但無咩小動作特登整傷人個啲

其實iso都唔緊要，前兩年火箭都係球星單打，打到同宇宙勇搶七。

不過我未見過一隊玩單打戰術唔打人防守最弱個點或者做mis match. 下下單打人地個大鎖

球隊多fans咪大聲D囉，就係咁簡單

Btw艇都幾多仇口

一方面想慶祝賤種艇輸波
一方面又擔心塊擋唔到湖
好糾結><

火箭勇士iso好好睇 講到尾就係快艇除左Kawhi 隊入面所謂既iso好手都未夠班 然後文件河冇發現依點 俾人捉到路反cup

猢:kawhi
雷:女人
牛:搞luka
拓:dame
刺:kawhi
流:女人
勇:19final
龍應該唔算?

除左文件河 將啲人名轉晒就可以套用返落15艇到 好唏噓

人地既iso拉扯到D防守。

Cj 同nurkic 都有喺Twitter撥火

乜play都無下下iso俾mj你都無用啦

火箭iso係有佢一套完整既理念同戰術去支持
哈公子單打step back 3，剷籃，其後capela食餅
放棄中距，底角三分，空哂都要傳出去射三分
而佢既防守都係有系統，係有合作成份係入面

唔好攞大飛啲19單打籃球同火箭相提並論
火箭係迪安東尼啲調動on99，但唔代表佢果套好似大飛咁智障

2020西岸四強
金塊對快艇
金塊反杯3:1搶七成功
kawhi+pg = 24分

2019西岸四強
金塊對拓
game7金塊主場 拓搶七晉級
CJ 37分

邊個大邊個細

rmbj條撚屌最後關頭一定打足48
最多抖一兩分鐘

Markieff 大
Marcus 細

個樣點分

拎出黎度下就知

頂到一場都一定打唔到咁多場

始終都35

開季前個個都話佢老化 點知宜家好似跳得仲高左

冇得分佢哋中學互相代替考試

今年最無解係jokic

包夾又搵到空位 單打又可以金雞顏射/ 背籃強打

金塊今年真係順境靠Murray 逆境靠Jokic

希望佢keep到落去

ad 差好遠啦，打左6季nop都算,盡心盡力，唔通真係nop打一世咩？仲要走都換大半隊湖young core返黎。

驚肥仔司機上身

雷唔係啦
呢區得一個傻鳩成日過kawhi搞鳩雷
但實情係你睇reddit大部分人依家都係極興幸雙星走哂，又playoff又有future
自己都知攬住佢兩個係死

今年輸果幾場無可否認見到佢已經無過去幾年咁穩定無解

但作為球員嚟講佢真係keep得好撚好

利申 反占

Lou同pg都唔夠班 應該冇咩人夠班

結果梗係好
但係佢續完約就trade me真係唔嬲咩

笑撚死
雙重標準到

佢根本唔需要咁出手，淨係企高位已經夠威脅

佢寧願餵到其他隊友hot hand仲好

lou得到成pat屎咁

Murray 都有試過逆境追分，之前打ulta 都有靠佢追分，係今輪比人守死左。可能肥仔上場太屈，大飛夾肥仔唔Murray,比佢打返起。Murray 一直都係打手感，佢入得2，3球就會射得好準。

咁係結果論姐
由本身兩個mvp級變左35歲波縮
day1點都一定覺得係蝕
只係結果論變左無咁蝕

齋係ad仲肯幫鵝出場 啞狗唔肯都夠啦 talk咩shit

Lou前幾年都仲好fit 最佳第六人
今年食晒屎咁

仲有癲狗搞到龜大傷

係阿
但上面講仇口ma
基本上頭一兩個月後就無
無識過雷憎，reddit都無見過人憎kawhi

是但啦 總之ad 仲打緊 啞狗出咗局就得

應該係 Jokic決定金塊嘅下限 而murrary決定金塊嘅上限
睇jazz果幾場佢同米嘈對決真係2個都好癲

真 明明3個都係唔續約提前叫球隊trade佢 唔洗球隊乜都無
憑咩得ad唔洗比人屌

起碼ad都叫等價交換

斷估無刺迷覺得ddr for Kawhi 係等價交換掛

如果啞狗唔係威脅球隊
舊年可能係馬刺拎冠軍

Lou同PG係唔夠班 唔計佢隊友 harden, KD, Curry依3件最top 之後仲有波叔, jb, 會然 睇埋今年PO 咪嘈, murray ISO勁撚過佢兩個啦 佢兩個排到邊呀 要全場玩ISO贏波用LOU同PG死得啦

講真點破金塊個pnr
兩條友咁撚屈

你問吓肥仔點守LBJ AD p&r算啦

等唔等價係睇下球隊點deal同take邊個offer wor

好羨慕 交換女屌都得

如果1號位控過pick 就一定唔驚

Foj 既球隊夾擊一號位係最撚勁

Rose 都夾撚死

重建搵內線做核心是否on9

AD Kat Cousins 都證明左是唔撚惦

學樓上話齋
呢D係結果論啫
照你咁講，女人一個換ola同sabonis兩粒all star直頭好過AD啦

Lean your right hand to the right like this as you play.

結唔結果論都唔會覺得ddr 係good trade 掛

你話個first round 選個未來球皇就我錯啦

唔關結果論事啦 當年個個都話馬刺係蝕除非要埋OG

金塊勁在夾完Murray傳返比Jokic,

Jokic 點分都搵到easy look

好撚癲

MPJ進步到Danny Granger咁都應該長期坐底2輪望西決料

但AD個情況少少唔同
始終趕住俾我皇老之前用
係唔應該結果論，只能計當時
PG個trade係打劫，無人估到佢兩個做all star
AD就Pel略勝
SAS大蝕

呢個年代不了啦 鋒線仲緊要

所以我覺得Wiseman 會跌出前5

一結果論真係on9
唔通個時熊trade pau因為粒second round係marc Gasol
個trade就唔係打劫?

蝕就一家, kawhi得返一年約
唔trade去龍都冇其他選擇

咁事實呢三條友都唔係good trade喎
但你哋就講到得ad一個係good trade咁

抵死啦PG

咁你要賭可愛係咪真係咁愛 LA 喇
只係肯簽兩年死約第三年 player's option
我唔知佢簽約時有幾 care 有大把 pick 嗰種「前途」

個分別真係係換到咩返黎咩
pg上一年簽完大長約 打完一年有人搵佢組隊就話要走人
啞狗就話要trade佢 唔trade就唔打 之後就可以走人
ad話唔續約 叫pel trade佢 乖乖地幫佢繼續打

[花邊] Beverley回懟湖人球迷:這兩年你都是睡著

[情報] Beverley 問提早離場的勇士球迷要去哪裡

[新聞]快艇遭湖粉諷難成氣候 貝佛利：你們簽巨星照輸

[花邊]快艇簽約雷納德嗨過頭 傳貝佛利當詹皇面猛炫耀

[花邊] Beverley跟Curry說:接下來五年是我的

[情報] Beverley發推:Butler兩次面對Kawhi都像教堂裡的老鼠般安靜

知點解乞人憎啦bulter入埋東決

點解會係Pel略勝但雷又係打劫?
嗰年ig一直打得好掙扎，ball又成日傷
好過當年ola同sabonis幾多呀

trade都係要睇有冇其他選擇
AD個trade除左湖都冇其他更好offer,湖最多話賺左kuzma

其實我覺得箭仲難打過塊
5小都比湖破到 仲有咩驚

貝佛利：你們簽巨星照輸

屌我淨係講緊上面評價good trade唔可以用結果論
我一啲都唔係講球員操守

力架真係咁樣無收

好撚on9

真心贏硬金塊

所以唔好再話湖狗先會憎艇
呢隊艇狗根本成隊打耙仔黎
pg都係串柒柒 聖誕大戰後又話咩西決見

要你大佬

咁我覆錯人

嘴砲lillard炒罰球
人地上年作客搶七贏金塊
佢呢

可能pg留係bubble睇西決呢

kawhi pg輸我都冇乜野
癲狗收皮我最開心

ola .44 15分
ingram .49 18分
未計ingram後生好多
ball個時仲有upside
sabonis .39 6分

我真係唔知你點樣睇到佢兩個好過ball ingram hart

俾多個stat你
ingram就話lbj來扣球權
ola佢okc playoff個五場 .344 .240 10.8分
ching你咁都睇到佢兩個勁過ball ingram hart
我係真心認為你應該係nba打緊工

艇點撚算好
一堆人完約
啞狗女人得返一年
21前4保護
又冇理由而家tank

勁膠

認真你有無睇過當年雷霆波
嗰年ola防守好有貨喎

賣人換pick
唔係有排捱

換左個教練先

同勇冇仇
傷病係比賽一部分

問下雷霆退貨得唔得啦

應該係話如果係top super star 就唔可以g7 時間打得差

依家咁樣會俾人judge 佢仲係咪top super star

ok啦
你睇完覺得咁樣都ola>佢地三個
我都無野好講，sabonis基本上唔存在，所以唔提

搏盡呢一年
唔得啞一定頭也不回,到時自動重建

Lean your right hand to the right to a lesser extent as you play.

笑撚死人

As you play, lean your right hand to the right to a small extent.

As you play, lean your right hand to the right to a great extent.

但點都唔會係一個略勝另一個打劫

As you play, lean your right hand to the right like this.....to a lesser extent.

留名睇啞狗同大飛講唔trade佢就唔打

其實條友係發生咩事姐，個陣連罷賽開會個陣都要衝出來嘈

唔包夾 大摩縮入禁區 唔比murray咁易鏟入去
KCP死追murray 唔比佢舒服出手
咁樣可能好d
一包夾肥仔佢好易掉過波出禁區射3分
重要望下MPJ唔好上身

覺得okc ola打得起個d真係勁過nba球探

Playoff 膠撚到痴線

Lean your right hand to the right like this as you play.....to a greater extent.

來緊beldose應該賣
defensive team x2
你有冇偉論佢去邊
ching做nba啦，咁都俾你睇到

係連登po輸波球隊要重建，教練要炒，球員廢地底泥

你係咪有咩誤會?
我從來無話過ola實會打得起
我只係唔覺得當年追唔到數嘅ig會打得起
而係當年嘅角度睇呢兩單trade都係打劫而唔係略勝喎

tip sabonis咪仲勁
okc直程playoff無出過
仲衰過tip wanamaker all star

仲兇個女高級職員話係佢地(班球員)出糧比佢

當日pacer 換佢係鍾意佢magic 時期表現
okay 果陣擺明唔夾Westbrook

不過交易價值當然都唔可能1>3

如果係其他球隊我認同你
但呢啲銀河艦隊無一年就少一年
仲要無晒pick

Kawahi 響馬刺果時講過唔鍾意作客多倫多，因為太凍。

dame忍左死癲狗好耐

ola .44 15分
ingram .49 18分
未計ingram後生好多
ball個時仲有upside
sabonis .39 6分

ingram就話lbj來扣球權
ola佢okc playoff個五場 .344 .240 10.8分
sabonis接近無出playoff

我已經唔care打起，你係弱智定點?你淨係覆咗句ola防守好有貨炸喎
另外AD trade係打劫?

下年一定仲難玩

今年係兩隊LA黃金機會
Harrell 9成走，而家柒輸應該有更衣室危險
Lou 擺明面和心不和

爽

我係潮人就由得可樂肥仔自己打，封佢passing lane，
No double team
佢高位自己撞入去好
低位單打又好
到自己攻就用guard/rmbj同中鋒pick
拉肥仔出嚟打
我就唔信肥仔可以咁樣打足48分鐘

最慘係痴冠個班都未必去艇見到pg咁既樣

金塊真係唔勁，同爵士打都係打到搶7兩分險勝。
你點估到佢會贏到快艇呀，艇真係輸自己。

可愛同PG唔係話LA係自己鄉下咩，就算拎唔到冠都有機會可能應該會留，始終LA咁大吸力，佢兩個肯留都有機會用其它人交易下夾多年，果陣焱夾第一年都輸啦

都係睇下有咩底薪戰士R到衝多一年架啦
呢樣就睇下艇老細私下仲有幾多貨可以叫人過黎囉

吸引力個隊唔係大飛囉

沙城未又係響加州

咁我係唔認同你單純睇進攻數據去評價一個球員
不過我認自己係柒咗嘅
始終呢三隻yc除咗仲可以睇潛力，自然trade value係會高D

但我係真心唔明點解你會覺得唔係打劫
就算睇埋潛力，呢單trade點都唔係對等價值喎

焱入到final喎
大飛連西決地板都未摸到

一樣係四強對金塊
一樣係game7搶七
Dame+cj = 50分

pg kawhi = 24分

癲狗仲入得少分過evan turner

依家艇輸已經俾人插到咁

如果到時猢。。。

As you play, lean your right hand to the right like this....to a lesser extent.

murray條女 x factor

Lean your right hand to the right to a large extent as you play.

猢輸一場已經黑左八啦

Enough la Ching...

贏到再講啦

對金塊應該贏

決賽再諗

講得好！

PG示範咩叫長約在身都可以搖身一變成為自由球員

AD朋友隊 你估講笑架加埋個傻鳩教練 AD未中風就執到啦

靠你了金塊 打能爆沾狗plz

利申廿年金塊迷

真心講，打7場既話潮人讓隻AD玩2348都隨時打巢金塊

廿年金塊係由邊個開始迷？

charm

OK咁講
兩個都係叫走
PG<->ola+sabonis
(呢兩條友咩情況, 上面有幾個人講咗)
AD<->ball ingram hart+3 1st round
先唔講ball仲未俾人睇死, ingram stat上完全唔係掙札, 只係做唔到你想要的pippen, 至少係個好starter, 歲數上極大upside, hart唔講
三粒1st round, 有一粒仲要係lakers中咗4th, 另外兩粒2023, 2024
咁都唔係pacers被劫, pel略賺!?

AD 朋友隊最勁果年就係有rondo 先過到第一輪, off-season 又唔續
大家都心疼AD

隊賤種 未去到無得救既
渣撚住女人同啞狗組團 換返隻有組織既PG
Harrell 一定走 睇下先簽後換 換唔換到好野返黎囉
細摩應該會簽3年 or 3+1 平均15m-18m 1年到

嗰個KiKi Vxxxxxx？

第一，Ingram同ball兩個都後生，當年湖係打平均籃球，又有lbj，佢兩個都唔係多球權，尤其ingram果時比湖的球迷講上場練來回跑，咁數據點會好，仲有你講ole防守好，ball都係防守好，ball問題係射波柒同易傷

第二，舊年唔係LBJ在聖誕果期傷，湖係好大機會入playoff，成隊係LBJ傷完先散

仲有，AD得一年約換湖3個上緊既yc點會唔對等

Kiki三十幾年前啦，廿年係McDyess

唔算劫啦
PG 斷完腳係強勢復出，但佢都唔係AD既基石級球員
同埋當時個situation 係1年短租(有player opt)都唔會換到咩好野
加上pacers 係鍾意oladipo magic時期表現，sabonis 都叫11pick 唔係真係地底泥黎既...

第4定5選選tsxxxxxxxxx個件垃圾個陣你睇未

harrell唔似會先簽後換
大把有cap隊肯開18-20M覺得

15m都唔值
但肯定收到20m

真心唔識 但嗰幾年應該幾黑暗下？

今年完季cap room咁鳩樣, 唔一定開到咁高啦, 又要留cap 去21年釣大魚(預冇人黎都要留)

淨講sabonis
講pick位無咩意思，你試下list 10到15頭年廢
之後out of league/終生廢的例子，數到你手軟，mo bamba頭年夠都勁過佢

有cap既隊唔多 又想要pf位 會出水魚價 得d爛隊
NYK (換走randle先) , Hornets,Kings ,木狼

睇完今round真係好撚閪
但一定十尾二十

唔係隊隊有本事釣魚既

總有柒隊要填cap

無三分無中距防守又懶 純粹係比lou餵到靚數據

勇士fans點會撐火箭

Kenneth Faried 2.0

係咁架啦

heat都得啦，下年尾二cap
係要續dragic同黑毛
唔搵大星的話
你當harrell高級版derrick jones就用得

16年11 pick 無上場時間，都係賭潛力姐
當時一般都係覺得ola有all star 潛力
okc夾唔到柒一年姐
all star ＜＞ all star 潛力 ＋ 潛力
真係唔算劫啦...

熱火唔會要佢啦 又要續人 仲要留cap 21釣大魚

寄生球迷

我估黃蜂會比約佢

Pel都唔奇
可以唔用Favours
搵harrell打c
睇比唔比jackson hayes上位

另外可能raptors，雖然球風唔夾
但下年Ibaka marc兩個加埋50m完約了

Ad第二定三年帶隊入到playoff，第一年打playoff打勇士打到識飛咁，到下一年本身主教練比人炒左（個年全隊成日有傷），換左個傻9教練返黎，之後幾年又入唔返playoff。之後換左表弟黎，同ad friend到痴線，但表弟季中傷完，出完份約（個價其實合理）表弟唔肯就完全唔再同佢傾傾，之後AD就講trade me la。
咁多年最勁個partner得表弟，之後就turtle evens同holiday 。
球隊簽人又on9，最記得簽左隻1000萬既小前Solomon hill ,續簽個年4成field goal都無

ching係邊個時空見到
有人認同okc ola有all star 潛力

ola 真係純賭魔術出走

Okc個陣廢撚到有meme抽水

笑撚死 竟然有勇狗撐火箭
形撚衰晒 唉屌

都話pacers 自己鍾意ola magic 時期表現.......
當年開季睇係睇好ola 夾到，夾唔到都係柒一年

想講batum條死仆街仲未完約
痴撚線
勁撚耐

我覺得唔會，第1 NOP 養緊仔 又Zion 又IG 點會比球權e個麻煩友 第2 佢無三分中距 塞死內線，影響Zion 剷入去

Ad唔係響呢隊西隊搞幾年
一早有mvp

MJ

我覺得NOP 可以簽noel 有跑動 防守唔錯 專心食餅

路閪牙未同Harrell 咁上下定位

所以mj比約佢合情合理

好得意

未，Billups嚟咗先睇，雙槍年代都無睇過

Batum Zeller 份約仲未完又整多個垃圾contract

兩回事來
鍾意表現同all star 潛力
三十隊都可以好鍾意season harrell表現同無人會估佢all star
你要咁講，就咪話咩all star 潛力
佢all star個季係全nba一大surprise
team president都話過佢one hit wonder
你要講你睇到佢all star潛力，只能夠講你比現時30隊gm能力更強

咁咪harrell做到
係睇佢更衣室麻唔麻煩

價位都差好遠啦 一個要20m 一個中產ko
同埋出手次數留比Zion IG 啦

要睇NOP會唔會媒似76人咁諗住加快process，之果係，可能真係簽Harrell

證明呢一年塊勁咗幾撚多

合同尾同合同中trade me 差好遠喎

癲狗細摩成日製造麻煩，輸左我好心涼

如果波星同當值無傷，加埋呢幾場大飛既水平，隨時獨行俠sweep

咁就要諗2021會唔會追人
下年max ingram, zion仲有三年rookie, ball hart唔貴
理論上好多錢用
當然要隻beal會好正, 不過唔追的話/2022先追都仲可以40M/2yrs harrell

Nop唔會幻想釣魚掛

如果唔幻想，Harrell 其實幾好

NOP 邊可能釣到大魚呀 專心養zion IG 先啦

d 人覺得sabonis 勁係因為佢有個勁老豆，潛力無限，溜馬要佢都係賭一賭

Harrell 話自己係現代洛文，Tucker 仲有用過佢

咁harrell咪ok
除非仲有靚3D
不過無咩印象
hield禾都鍾意，不過佢要波

Murray條女有功勞

今年決賽應該金塊vs熱火

最好啦

公道講句 同埋潮今次真係送左半隊任揀
Pg係唔trade就唔打 加新簽嘅4年約
Kawhi係trade重要不斷放風壓價

明星仔9成is廢

唔好咁快燈得唔得？

oladipo 去okc前都叫magic 當家球星呀大佬....no.2 pick黎架 比下面啦

期待黃綠大戰

kawhi 仲要fake 鳩湖

ball同ingram夠係no.2 pick，未比上面條友話唔值

潛力不嬲係nba 都睇重架啦

起碼有得賭，唔係當一般 role player 看待
同埋老豆逼到美國隊出 dream team ，遺傳到一半都發啦

刺仲有小Morris

合同尾一年，球星同球隊私底下分手係慣例，大家都係去傾下點安排。但你合同中突然就話要即刻走，隊波未突然要轉曬計劃lo當時全世界都好shock, Pg作為一個剛剛簽完約既人，突然比可愛叫走

係

有其他更好選擇 點會要個出手咁多 又唔平 有明顯短版既人

我又唔太反呢樣

因為我覺得影響唔大

我當年TIP中喎

例如呢
saric joe harris應該唔夠爭

你今年tip過邊個

黎緊6定7年都冇首輪pick

Pg可愛份約得翻1+1（Player”s option)

Fa走艇唔含撚？

影響緊係大 本身話walker 想黎湖 已唔當butler 想黎 但仲有其他好使好用既人 eg brogdon ,Seth curry
最慘係簽左DG Kcp 兩個加埋23m 打到幾撚柒
仲有如果當時唔係拖咁耐 或一早話唔會黎湖 簽到walker 既 之後就唔洗用cap space簽埋堆啦啦隊 cook ,Dudley 本身可以先簽個頂薪要用底薪簽e班友 仲未計搭埋次輪送走幾個打得唔錯新仔

係如果kawhi 早d 講 湖會搶角色球員

noel 都抵玩啦 ，TT,Paul milsap ,ibaka ,續返favors 都好過簽條友
NOP 一定係養仔為主 唔會簽個麻煩友搶出手權既人返黎

唔開天眼

可以有咩選擇

Kcp 係rich Paul package , 一早預左佢

角色球員洗咩開天眼，一個s.curry 都夠啦 三分不嬲都準 做第六人一流 岩晒foj 仲未計其他3d
搞到個陣勁k型 全部g位

簽到個頂薪有鬼cap 簽佢咩 唔通佢會要中產 底薪咩 不過rich Paul 為左foj 拖住等姐
一簽唔到啞狗 其他人又無晒 咪簽返湖囉

淨係呢個季後賽黑艇辣既火頭

Harrell:歧視077
Morris：
-想收077山，兩次，尤其果球踩腳，仲賤種過zaza
-對小牛叉對面頸
-贏完牛仔即刻上網串9 077
-g5贏緊金塊串9 Millsap go back fuck home

癲狗：球場上多到要寫論文就廢事
-Dame time
-過左拓叫人去渡假
-對金塊輸20分垃圾時間想收Murray山

Doc River:
-無視收山腳，話係合法動作
-話Harrell句歧視冇問題，雙標之皇

Pg:賽後訪問無拿拿拉肥登黎祭旗，明明自己打到屎咁話哈登唔識防守

Lou：出泡泡去脫衣舞酒吧玩女+食雞翼，比人發現但從來冇道歉

淨係季後賽呢兩三星期已經有咁多火頭，你都咪話唔勁

Curry 又唔係G位？

仲未計人地可能一早同小牛傾好續約

退返galo就得
Sga同啲picks就冇嫁啦

Jerry west搞到臨老都過唔到世

都係睇錢姐 簽到佢洗簽cook ed啦啦隊咩 ?
仲有其他角色球員呢 當你簽唔到walker 渣住3xm 都大把好野簽啦
好過夾硬用23m簽dg+kcp 再用cap space 食mcgee cook dudley 咁撚浪費 啞狗有心拖or 玩湖 絕對對湖 夏季簽人補強好大影響 唔係你口中無乜影響

They're nice chinos and tank top.

They're lovely chinos and tank top.

爛網都係咁翻身
有logo 艇迷唔洗驚喎

屌check 一 check curry簽左4年

湖人要留cap 全部簽2年，點meet 人要求

都重有最後一年機會

黎湖人唔同講法啦

場外比番著數

fake你有咩問題

係maverick比人屌到臭

所以咪要出局

成日都格黎飯香

係啦啞狗直情幫埋湖補強 滿意未
慢慢撐隻啞狗

fake埋自己出局

講事實又踩親你條尾躝返去猢區含rmbj啦

佢勇迷

事實你就係戇鳩仔 拖撚住人 簽fa都可以講到無影響 無恥黎講你都算第一
係人都知FA 頭2日 好D既球員都會擇好晒隊 之後果D就貨尾啦
抵啞狗比人踢撚出局咁好心計 而家諗下點樣TRADE走PG啦

出局有咩問題

湖迷笑而不語

出局真係小事
下年FA換過隊天都光曬

奶共有咩問題

有撚問題唔鍾意咪睇湖人啦

NBA都係奶共

只要有心 年年都係FA

但呢隊猢咁畸形的陣都走得咁遠~
算唔錯~
睇下今年可以點玩~
我覺得賣咗啲啦啦隊佢
賣埋屎綠~KCP可留~
然後買1至2個3D或角色球員就夠~補一個SG+鋒線
猴應該都會走~睇下邊個頂佢

champ 唔champ 到睇foj 仲有幾多料
DG 一年約 要清唔難既 但可操作空間唔大
賤艇其實好易執返好隊波 再衝一年 但如果出年衰多次 成隊就散 仲要無晒pick

我覺得秃係有啲料到
古狗都打得下
RR9又分擔到組織
如果有埋AB0~KCP又唔好成日發神經...其實隊波啲綠葉唔係弱
(如果屎綠正正常常其實佢都係個3D球員)
係隊啦啦隊曬錢曬空間...
利申唔太識睇薪資

教堂裡的老鼠其實有幾安靜？

冇cap冇pick一堆人完約
點trade

有啞你驚咩吸唔到底薪兵團

底薪有咩playmaker可以揀

焱第一年都係輸啦 我啞下年開始幫大飛五連霸創紀錄呀

完美嘅kawhi洗乜playmaker 今個series係唔記得輪休先輸下年季後賽都輪休就屌打你地

得嫁啦 簽底薪 場外比著數咪ok

bin夠未

啞仔因爲playoff無打一場休一場先輸ja

They're lovely tank tops and chinos.

啞狗現役第一球員 求其換隻star比佢都拎到冠啦上年隊速龍廢到我啞一走咗就東決都入唔到 啞狗都帶到佢地champ 下年認真啲打實連霸

禿 Ed 角色球員太單一功能性 係同foj 幾夾 但三分都幾屎 點用得好考教練功力
湖係先簽班啦啦隊 佔用cap space 如果簽左頂薪或幾個 貴既球員先 就算用晒cap 都可以照底薪簽人 eg rondo McGee cook Dudley dh
換句話講 之前一大堆操作換黎既空間 無善用到 晒撚左

連續打足十三場點夠體力想攰撚死人咩 金塊試下第一輪打六場 第二輪打七場比我睇啦

先簽後換
仲有d 唔錯既角色球員可以換下

啞狗 果野真係玩到湖人死死下，就係為左今年冠軍 (湖係大敵）， 點知未對戰就死左，估佢唔到。

West 變到今年出尼，已經超勁啦。

鬼知 River 甘都搞唔點

2027年後又一條好漢

可愛 + PG , 底薪一隊都得啦

仲未有炒文件河消息，條友呃飯食仲忍

玩死邊個都未知呀

湖人今年可以有雙年特例同全額中產
完全無問題

當年陷害格芬變嘅pick

咁佢地問lal vs lac 姐 無問到den vs lac

好多都係問邊隊champ/西岸邊隊入final wor ching

今年收皮 艇都無運行 Harrell一定要大約
今年常規好多時都係靠佢同lou will拎分
要補番Harrell個位好難

lou will又老一年睇下仲有幾多料
艇執左好多人番黎但今場Morris reggie jack 乜9都做唔到 就咁睇 可能下年小牛都贏唔到了

Caruso 除左射波唔穩乜9都有d窩
今年offseason 湖比kawhi搞完 其實係大把cap 9fing但簽唔到人 就all in green
rondo mcgee 都唔係底薪嘛
打番起Morris 同kuzma一齊出已經唔差
湖最欠都係穩定射手

季前已經講緊大飛大熱 不嬲講緊西決LA打吡 笑一兩下佢地俾塊打面ok既 但大飛一定係最好笑

全部都係潛台詞 lal vs lac嫁啦

如果可以換到1/2個3D中產都好~
例如塊的GRANT
佢哋加加埋埋都出到張1000萬左右的中產合同
始終佢今年有球員選項~無論今年最後點樣猢下年重係支爭標隊伍~
唔知MURRAY人工點計~但佢下年點都有得加下人工嘅(400萬咁嘅表現絕對UNDERPAY得好嚴重)~未必比到張好靚的合同GRANT~
唔知有冇可能簽到TRACE YOUNG退而求其次范喬丹都唔錯~可能更夾猢個陣~

小牛full team 今年艇已經未必贏到

兩個A+外線防守都可以俾Doncic攞40+

中產想簽grant?
grant下份約20m都黎

1. ching 唔好癲啦
鷹會唔會放young走呀，
分分鐘而家成個league都無咩邊個可以1換1young
21歲，29.6ppg 9.3apg，我真係睇唔到有人比TRAE young 吸引好多囉
doncic同佢差唔多value, at least 唔會係即刻lur飯應果隻

2. nba係無下年加人工呢樣野，唔係踢波
nba人工係簽約果刻已經定左你合約年期內每年人工幾多
新仔就更加，係跟你個pick position去決定你份約有幾大
所以唔好話佢今年underpay,根本新秀約就係得咁多
murray續左約架啦，下年29m

3. 金塊對grant有bird right，只係佢地肯比tax，比max grant都仲得

邊個Trace Young
講鷹個個Young既話Rookie約都未完
Murray續左5年170m

Van vleet 都坐底20M，外國有分析重建隊可能開到25M一年。

有冇咁勁...
不過屎綠都有15M...佢有20都唔奇...

唔覺vanvleet會走 一黎其實係體系球員 二黎而加做緊戰術核心

doncic first team啦

當值

2,3隊sf pf應該換位啦

波叔2陣

當值寶寶

笑撚咗 Ben RW都有三陣

等陣，足球有得出年加人工？
果種唔係要換約？...

睇常規賽佢兩個3陣有咩問題
反而MB連高啤都鬥唔過就奇怪左D，唔知係咪因為出場數問題呢

Trae Beal Mitchell Kemba lowry Booker 都值得攞過佢兩個

MB KAT 白魔獸都好過gobert

「巧合」咁全部入選嘅本身都有得打 playoff
要 argue 嘅應該係箭個成績值唔值兩個人入 All NBA
Gobert 投得佢嘅就唔係睇得分
同埋投票時想搵個 Jazz 入去的話
投 Gobert 係煩少好多嘢
MB 無份應該係要怪 AD officially 係 All NBA C

我最 surprise 係中間頓無份
Lowry 應該就係 Gobert/Mitchell 個 case 咁被犧牲

Trae、標、Booker無戰績
其他數據都唔夠西書好睇，話曬場均27+8+7，命中率重要係生涯新高
係Ben個位可以比米嘈爭下

AD計F既話得2陣要食西亞琴個位
西亞琴又要跌落去食3陣一個位
中間計F無份又唔係咁出奇既
有得揀既話比米嘈同MB入3陣好過
頂走Ben同高啤

米曹點解無三陣

Gobert 連登評價同 NBA 班記者評價一直都好大落差
我就覺得 Gobert 個位係值嘅
Jazz 個 system 講不可取代的話我會㨂佢多過 Mitchell
尤其是只講 regular season

鹿 best record second man 無份我係 suprise
有戰績加持加本身都20分.600 TS%
箭入兩個鹿反而得字母

自己排係寧願 Lowry 入三陣代西書
彈走 Siakam 入中間頓

依家先知walker想簽湖

偷波王+一防已經有加成
三大數據唔弱
戰績好又貢獻大
除左得分外全方位屌打米嘈

邊有星唔想去湖
要不是啞狗fake
湖今年六星起跳

Doc仲要繼續
我屌咩

BREAKING NEWS
PAUL GEORGE
CLIPPERS FAN SETS JERSEY ON FIRE
... After Early Playoff Exit

AD依件1陣搖擺人幾時收皮，場場打PF照當佢中鋒

你睇下邊個無playoff

中間頓同阿琴唔同位喎

計F

仆佢個街 今年一防計PF 一陣就C

現役唯二黑人冠軍教頭
黑人教練最後希望

佢地位一定好高，雖然垃圾

佢係綠軍拎冠之前已經足足有22年冇黑人教練拎到冠
再之前係80年代既KC Jones

政治正確+拎過冠，艇慢慢捱啦

救命，咁都唔撚洗走

你話文件冇老闆搞幼幼啲相真係冇人信

一炒佢又俾人話歧視
因住好似艇前老細咁

呢家黑人無敵
有咩事就講定BLM先，犯法都變民族英雄

瘤弱人fans謝過艇1st round pick

呢隊野算撚算啦
幾多支pick 都救唔到

女人啞狗扮傷=戰績唔好/迫宮炒doc

cp

換晒管理層喇

下年first team guard預測
Dlo booker

DLo Booker Ingram Zion AD我湖孩子

想睇curry一陣

似鵝迷多啲

最佳教練nash

實有

依家埋單計數，歷史地位cp3定Westbrook?

發覺上一季冇kd既curry已經係全票mvp既curry
今季傷左唔計

今年咁多人大傷 硬係差啲野咁

無錯，就係差禾勇

唔box and 1根本守唔到

有睇波CP3，無睇波Westbrook

真
波叔啲波係高兩班
但西書個人榮譽殺返波叔
又mvp 又總決地板

可以合約年期期間換約，加人工
但係nba係一定要等合約完先可以

足球係簽左即時生效

今個禮拜先開始睇波？

咁多位Ching
有冇熟 Salary Cap既可以入嚟比啲意見我？
有寫錯請不吝賜教

你都幾努力做啲無人會睇嘅嘢，值得欣賞

岩岩睇左你另一個page D新POST
我有冇睇錯你打算FF 金塊用MPJ+Will Baton+7年7個首輪換字母一年使用權?

please respect

我好俾面㗎喇

淨係打第一句咪夠

cls 唔換啦 除非commit續約

公關做緊野

FF下啫...
不過其實我都唔太清楚邊個人繼咗約邊啲人未...

就算公鹿肯，金塊都冇撚可能咁樣出啦

都未計現實有Ted Stepien Rule

你連基本野都未知就唔好出黎賣笑

換那個係傻仔...
MPJ帶你入西決
字母哥?帶你二輪遊
希望佢唔會變下一下西書

你呢啲叫9up唔係FF

......
咩叫mpj帶入西決
真心可以屌字母playoff表現差，贏唔到波
但點都唔係講到mpj帶隊入西決呀嘛？
仲有，如果mpj可以變西書，係件好事黎
一個bench player上緊位ge新仔變mvp

其實邊個係 Trace Young 大學打F嗰個

屌你無睇過波就咪搭嗲啦

成堆老屎忽又蝦新人

喂喂喂咪搞我唔要龜

無睇開波最緊要虛心學，乜撚都唔識就唔好又鳩噏又恥笑仲要開個page衝出嚟柒

唔...
我諗GET錯晒...
我以為佢講的是MURRAY+PORTER+JOKER
然後其實佢的意思只係PORTER...
MY BAD

重有我係話字母變西書

呀龜份約重要係4000萬
當波縮今年都有市但冇價
呀龜咁嘅表現點會有人in
有嘅 瘤弱人囉

打起左唔岩用咪放
唔岩用係一件事，但點都唔會係拒絕佢由bench rookie變mvp lv

我邊有笑人個PAGE

邊鬼個...

喂

得啦
收皮啦
靜啦

拒絕呀屌要龜做乜
MPJ無份帶隊啫，唔使迫我要龜掛

我笑你笑埋佢呀

trace young囉

好少見咁柒仲要係咁繼續柒落去嘅人

出隔年 中間可以互換
仲有我係講緊Largest Package

好慘...
做大學啲ON9問卷做到煩諗住上來吹下水
重要比人笑

+2羊勁D

呢到係咁
太on9既話係會俾人笑

我都知冇可能
多人睇丫嘛

ching識玩

公牛果個正選pf

跟國C學野

Pg今年d 防守得B

屌你真係垃圾嚟

係既話
就會有 The Decision 2.0

啱呀俾周泰祥嗰啲人睇

要個page多人睇可以
吹奏湖人
吹奏勇士
吹奏underdog(金塊熱火)但唔好吹太大，唔係下次吹唔到湖人
懷念Kobe
吹奏00年代球星(AI VC)
笑鳩快艇字母
幻想字母去勇士
幻想啞仔去湖人

有幾多人好似哩度既Ching睇咁多波
睇你想做俾大眾定小眾睇姐

【 Paul George待售 】

有消息指Los Angeles Clippers 將數名球員定爲「可交易」 ("make available for trade")，其中包括Paul George。

-
來源：Arye Abraham / Twitter

HBK mix ATL
兩大台灣垃圾PAGE

咁你拎本兒童快報去大學問人攞意見有咩意思？

咁你要大眾嘅 不嬲都可以content farm咁出
咩快艇只要獲得一人便可逆天改命
那個人就是希臘怪物
咁實多人睇架

你要做大定做細都唔係作埋呢d on9弱智trade啦

睇開識會笑你on9
冇睇開嘅就真係學壞哂

發覺ching已經睇到條成名之路

Pg13個價其實難trade

咁我頭先另外一個page想講規則既嘢
咁緊係請教pro既好啲

換走唔難，問題係點換先換到好過佢嘅

你啲交易就好似打2k咁揀晒自己要啲咩唔理其他人得到啲咩

當今聯盟勁過佢嘅側翼一隻手都數得哂
你換得咩

Danny Green

DSJ+阿牛
煲蛋+袋利+夫子

咁上下

有冇例如？
你係咪覺得字母一定會留先

屌奶星

金塊會唔撚會癲撚到拎7個首輪+mpj+baton出去換字母一年使用權?

字母Commit會續我都唔覺得值，太大風險

更何況唔保證續?

問題唔係字母留唔留鹿，係塊點解要拎咁多assets換字母玩一年
本身成隊主力25樓下打到西決，唔係速龍嗰隻垃圾兄弟見晒頂，加上小城市字母一撚定唔會續，點解塊要犧牲未來同你博一年？
你要格硬砌人砌pick咁29隊都換到字母啦

一年約又FA
比鬼要

點會出袋利

換字母但板凳變G league食得屎

咁廢，攬佢嘅Divac又走咗

AD 交易攞咗 3首輪 包括一個第4pick 1互換首輪
Ball Ingram Hart

我個package 入面MPJ價值高過Ingram少少
1個小年後段首輪 3自己首輪 3互換 同1年既Barton
同上面AD嗰個差幾多？
仲要字母MvP？

到時又Unfinished business

MPJ價值高過Ingram少少

之前有單新聞講女人同今年最佳第6人不和

你呢個講法我就buy

不過最後嗰句
我冇砌咁多隊係因為大部分隊切完一part換字母之後隊波會冇曬競爭力

再下年又叫走

PG重有乜隊會要
無team spirit
要果個都係大傻仔
留番係大飛啦

明顯LOU , HARRELL 同PG面和心不和

冇Dribble 冇視野
防守當有機會練出嚟
上限唔會高Ingram好多

NY囉

無藍剔

大把人要，差在有冇人會出快艇滿意嘅籌碼
而家又冇人知佢叫咩價

LOU , HARRELL
牌面好勁 打出嚟成PAT屎咁
個教練一手好牌都打唔出隊形

我要為家鄉球隊打波

換d垃圾即係叫kawhi下年走姐

假,你望下個id

火箭 用龜換

Early in the second quarter, a struggling George had committed two careless turnovers in less than a minute. The second mishap was a half-court pass to Harrell, who was near the paint but surrounded by Murray and Michael Porter Jr.

Murray picked off the pass. Seconds later, the Clippers called a timeout.

Harrell approached his teammate about the risky pass, with George not taking responsibility and arguing the pass could have been caught had Harrell made the right play, sources said.
話pg傳錯2個好難接既pass,harrell就去同佢傾,pg就屌返佢轉頭

mpj>ingram
湖敢咁樣換其一係AD有屬意到湖人
如果萬一今年冇冠AD唔續，湖都係輸到仆街

但字母有冇明示暗示話想去金塊?

就當係真
以啞狗g7表現憑咩咁講？？

啞仔 pg真係0更衣室能力

Ingram今年prove到自己單打效率唔差
但mpj仲係得catch and shot

ching咪玩好不
MPJ上限高過ingram

Murray + Giannis + Jokic

我要精盡人亡喇

Ingram> MPJ既話我個 package 就更加合理啦
咁即係你同意字母想去金塊個包裹就合理？
咁得啦
多謝Ching教路

上限高有鬼用

BALL夠高啦

傻閪到瘤弱人之流都未必做得出依啲trade

MPJ仲要背傷好似幾嚴重？

Ball仔出年all star喇喎

你真係戇鳩唔係扮

瞓咗幾耐

屌你咪咁直接啦=.=

原來doc river下季仲有得教艇

PG走都未到佢走

唔會翻發個啲黎？

mpj大心臟已經值20m年薪啦
rookie季後賽4節最尾1分鐘入3分
呢d無得練好值錢

永續河流

潮人trade ad單deal要成季咁睇架
季中放風ad想去潮人 重要非潮不嫁
季尾大家先傾掂數 潮open除lbj外嘅人任揀
而家字母傳得最勁個隊係叫勇士
你用金塊去套基本上係唔得

kawhi認證左佢留得就留
kawhi唔滿意pg表現 pg就要走

咁計MPJ再低Value過Ingram
用多兩個首輪 同兩個互換首輪
去補返Ball Hart 同埋Ingram-MPJ既價值

想知你地會屌咩

其實我覺得勇士都唔夠value trade
今年枝榜眼冇乜用

似原陣補強打多年
再唔掂就走

PG個陣都係非湖不嫁
但係都係續左OKC

呢個係最重要一環

AD個陣真係傳到非湖唔去咁

但真係萬一湖拎唔到冠+ad唔續，都可以宣佈黎緊N年收皮

字母冇promise會續 已經唔值得all in

之後一年Trade me

金塊唔肯

其實點補強 harrell就走硬嫁喇
細魔同RJ都應該留唔到

講真唔係搞到咁薑
明明刺可trade到好多野 仲係有力沖冠既球隊

做完手術rehab期長但唔會返發

Lou will好似都同啞仔不和？

係1:44入7分

而家咁既環境 炒佢肯定比人嘈歧視黑人

咁咪岩 字母打塊續約打一年就可以同kwahi組隊

睬佢都戇鳩

唔好再PO D Fake news

咁14pick執到佢真係正
記得佢高中個陣都係狀元熱門

我相信係佢角度 係覺得有賺既係金塊

底薪戰士囉

站在燒鵝個立場
係ad trade裡面 因為係焗trade
佢係要係潮人當時嘅roster攞最大嘅payback
即係潮人嘅潛力年輕球員
所以先有ig ball hart加潮人嘅pick
而家金塊都冇咩意慾去trade字母
而字母又唔係非金塊不嫁

要抱都唔抱佢啦

字母好似promise左唔主動要求trade me

有約係身

其實根本仲要係撚鳩Magic+Penlika
如果係勁少少嘅GM，應該可以放少2~3個首輪出黎

有pg kawhi點會冇人抱

即係打多一年FA走

下年有網 有勇 點解一定要去艇？

個期俾pg撚完 唔敢搏啦
快快手allin佢返黎算

真, 下年有星既隊又要爭人既大把
你今年打到咁7吸引力真係大減

難d
冠軍就緊
Ad 都續

老老實實
湧可以出乜去換?
見頂 綠咀 +今年個2 PICK?

要抱都抱湖人啦

PG換返CP3 ok?

講就咁講
字母而家唔似kawhi或者ad呢啲出哂口術嘅
咁個option多好多

係金塊先養到佢
重有今年個高佬

Bol bol?
屌 我見佢咁撚高 居然打2號位

佢老豆都好似係咁上下
睇舊片重要好勁下

個時試陣灰諧下啫
唔使太上心

咪係，仲有喎，自己打生打死，然後睇住佢load management

But again
我覺得萬一字母off season call trade me

我都係覺得鹿點緊解仲要食你Wiggins+Green去交repeater tax

你唔搶安爺爺又諗住用Hayward 打劫

安爺爺近幾年d trade柒哂

先有Hayward斷腳，再比25榮25

其實kawhi而家咪揸住張印左四頭肌肉鈣化嘅慢性病醫生紙先可以下下load man
重要load man個幾日 例牌落club摸屎忽

我雷：不回收垃圾

雷賣cp3就重建啦 點解要接返PG

今年湖打出黎好有競爭力，隊波又冇咩花邊新聞，AD自己又入到first team，暫時冇咩特別理由唔續

根本得番防守
點做2佬

人地係老細鐘意射波就射波 上年係速龍都係咁啦

佢本來就係續約先拎到最大舊錢
舊年一早有人計過

湖迷很高興

即刻打散重建好過

反而驚驚FOJ 續約

打生打死睇住佢LOad man幫佢東2入po
睇住佢fmvp
之後全世界話佢carry班廢柴

根本西波龍換左nurse, 加左marc,都好大影響
ddr又廢
季後賽屎變冠軍就即刻入哂佢一個既功勞 話lowry垃圾

今年都證明左無左佢龍都有戰力啦
一樣東2
如果g7有主場應該贏左

Foj死返騎士養老啦

現實講trade唔係打2k我隊一堆pick就肯換
唔睇現實環境 根本好難傾

將心比己就得

講真蘿莉先係西波龍精神領袖同大佬

21 年廢老option out 走,續AD , FA簽字母 + Holiday
想問下點拎唔到冠軍

場外比番著數都得啦

呢到有咩唔得

難d唔續退伇賣飛都抵啦

有AD是我湖的幸運

講到尾 啞就係一個高級僱傭兵

中產續占士都ok
唔肯就躝

kawhi= KD
Lowry= Curry
成個體系都要lowry去支撐

如果唔係0.5s絕殺4-0咗丫
celtics場場贏都係大比數
龍仔場場都係3幾分
根本唔夠打

老底啦
唔肯就即時退佢休

［AD = FMVP] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (45）

開定

勒邦你是湖最想留住的幸運

我係鹿，除非你出Doncic,如果唔係點都唔會想換

躝